討論一下驚俾人拉既論點

首先法律應該係要以保障大部分人利益而定
如果執法部門並冇按照法律去執法
而導致大部分人既利益受到損害
其實係咪可以直接罷免呢一個執法部門？
如果呢個執法部門被罷免，
就冇所謂既阻差辦公 襲警 等問題
係咪可以由民間選出保護團體作為代理執法部門？
咁到時如果佢地仲係持有攻擊性武器
係咪有權力去保護香港市民既生命同財產而對佢地進行拘捕？